點解到而家都仲未有人譴責政府未有加強防疫措施？

立法會議員呢？
乜乜組織嗰啲呢？
一定要俾壓力政府
令全香港人都知政府為咗維穩草菅人命

推
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在